講個笑話比大家聽

連登

笑到Hi Hi 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

188

二甲基甲醯胺

識讀我個名未呀？

I see…